有冇人自從貿易戰之後食多左生果

早排係咁食車厘子
宜家轉食新奇士橙，好撚平